澳洲女性導演將為漫威執導「黑寡婦」獨立電影

漫威影業的「黑寡婦」獨立電影終於選定了導演人選，澳洲出身的49歲女性導演凱特蕭蘭（Cate Shortland）將執導這部由史嘉蕾喬韓森（Scarlett Johansson）主演的作品。

根據美國媒體報導，為了替這部電影尋找理想的導演人選，漫威影業花了超過半年的時間與超過70名導演洽談，其中「女性」是他們的優先條件，只有在挑選工作陷入困頓的時候，漫威影業才會考慮男性導演。

台灣觀眾或許對凱特蕭蘭不太熟悉，但她早在2004年就以電影《我行我愛》（Somersault）在澳洲影視藝術學院獎（Australian Film Institute Awards）獲得最佳影片、最佳導演和最佳女主角等13項大獎，並入圍該年坎城影展「一種注目」單元，獲得國際影壇注目，去年她的第三部劇情長片《顫慄柏林》（Berlin Syndrome）曾在台灣院線上映。

《雪寶的佳節冒險》女性編劇賈克沙弗（Jac Schaeffer）為這部電影執筆最新一版的劇本，《黑寡婦》目前檔期未定，它將會是繼《驚奇隊長》之後，漫威影業第二部以女性為主角的超級英雄電影，由布麗拉森（Brie Larson）主演的《驚奇隊長》日前已經殺青，預計將2019年3月8日在北美上映。

咸片？

過曬氣 個樣殘曬先黎拍
早幾年拍就得
Avengers2之後就最perfect 套戲中間d幻覺當伏線

根據美國媒體報導，為了替這部電影尋找理想的導演人選，漫威影業花了超過半年的時間與超過70名導演洽談，其中「女性」是他們的優先條件，只有在挑選工作陷入困頓的時候，漫威影業才會考慮男性導演。

工作崗位性別歧視喎

feel到會變女權左膠戲

逆向歧視

所以到時唔會考慮睇

有預感佢下下政治正確咁拍戲

去到呢套上映個陣應該會好唔收得

有咩問題呀 mcu質素一定會拍得好過神奇女俠啦

冇超能力 似諜戰片多

肯定冇俄女間諜畢業前洗禮的女女女戲

女權片

成33歲老閪先拍 個閪反撚哂皮臭過黑洞
角色能力又廢又平庸 真係搵鬼睇

燕子隊

女人拍？即係拍垃圾

我睇戲優先考慮男人拍嘅

支持成套戲得女演員，淨係俾女性入場睇

女人返廚房啦

加埋女權撚啲內容就好難講

依家咁殘點拍

屌一次短10年命都制

乜都露過晒，仲有咩好睇？

神奇女俠咪又係女權撚

塊西未睇清楚

歧視男性 有冇組織幫到手平權

女權撚咁妒忌靚女,套片會點

力架 女權都齊

收埋對波同緊身衫

包埋個樣

ironman個陣正到

結果同美國人選總統一樣
口講就支持女權大愛希拉里
實際上就票投真男人當奴侵

留名等睇蝕到仆街

拍到red sparrow咁我就心服口服

咁套戲唔收得係咪全世界都父權 岐視女性?

拍紅女好過啦

儲咗超過十年fans, 你覺得會蝕? 訓醒未?

起碼冇hard sell女權先啦
你有冇先到套戲話咩男人壓逼咗女人好耐 又話咩不公平乜乜乜呀？
迪迪尼之前咪又係hard sell力架俠
明明civil war拍得BP好好睇睇 開咗個靚頭
屌你BP入面又成日借啲意話咩奴隸 又話黑人比人欺壓乜乜柒柒
拍套政治正確片cap d力架水
你覺得bw迪迪尼唔會咁做？

希拉里上位咪周圍含囉

唔想睇 實變女權野

到時唔去睇既人通通俾人屌係父權撚

是咪想學wonder women玩政治正確唔俾獎就係反女人反女權